想統計吓有幾多人番shift 同 固定工時

shift
固